認清敵人！我哋嘅目標喺一致！

歷史話俾我地聽，無野喺會恆久存在的。
而改朝換代的原因，多數都是官逼民反。
大陸嘅思維就係要將人地同化，
自己唔進步，都要拖累人地退步⋯⋯

而歷史上的和平抗爭，有幾多係有用？
103w 和平遊行，我照讀。
200w+3 和平遊行，冇回應。
意見接受，態度照舊，講乜撚嘢聽年輕人訴求！

以暴制暴，就是陽謀。
有人屌衝擊立法會喺暴力，過分咗。
又有人屌返佢地轉頭，和平喺無用。
點都好！
敵人的敵人就是朋友
不割蓆、不篤灰、不抹黑、勿捉鬼、勿分化、不受傷、不指責、不被捕。
我們的敵人只有一個，「暴政」！

我無用，去前線會喺累贅，對唔住...
但我至少可以將種子散播出去！
今代唔得，總有一代得！當然，我哋嘅目標喺呢代成功！